【係絕望嘅時候更加需要希望】希望手足口號可以用正面少少嘅字眼

因為絕望係自殺嘅好大原因

可能有人此時此刻需要嘅係希望

大家一人一句

試吓正面字眼造句子

例如：不自由 毋寧死 -> 自由如生命可貴

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 10/10